［緊急］ 清潔問題請教

屋企外牆同埋架車好污糟，用個洗潔精同番梘水都洗唔甩，想問下大家知唔知呢啲高壓水槍有無用？

污跡示意圖：

如果可以嘅想買俾屋企啲工人用，想問下勞工處有冇咩指引同訓練，費事姐姐唔識用，啲水噴出嚟彈到隻眼

師兄你部機好似用嚟吹落葉
污跡吹唔吹得走㗎

呢個係滅蟲喎老友

聽講有啲機可以出熱水

邊度搵電

見到有個可以叉電用電池，但係水壓好似唔夠